[假設題]人可以隨意變性

當你可以完完全全變成男或女，
又可以變回原本性別，
扑野你會揀變成咩性別？

男
女

扑嘢一定做女 同返女人扑嘢
女人性高潮好似耐啲同可以連續幾次

個個都話女，真係扑起上黎只會係互射收場

女

有冇得做女扑扑下變男?
好似幾有趣

女人可以無限高潮真係好屈機
難委我地d男人係咁做都係一至7發

7發
ching因住腎虧

有呀，可以隨意改變

個個都揀女人，到時扑野咪女女女女女

聽講女方比男爽好多

女女仲好玩啦

如果女人高潮真係正咁多，咁點解會係男人中意搞野多d

你係男？

其實我覺得係女人俾社會的風氣壓制住，如果女人鍾意搞野，一陣又俾人話臭雞

條仔插插下窿變左插屎眼

插插下，變左做格劍

點解唔可以直接打孖上

打孖上，自插？

好似又幾爽

有樣幻想生物叫扶她

不要扶她！